Ze had een geniale voor weten wanneer een hoest is een ding geen geduld en wanneer moet opslaan in uw keel.
Ze dacht aan haar laatste dag in ouderwetse remedies zoals rabarber blad, en maakte geluiden van minachting over al deze nieuwe gekunstelde praten over ziektekiemen, enzovoort.
Het was een lesje in fatsoen te zien dat zij de begeleiding van de kinderen naar school, wandelen sedately aan hun zijde toen ze werden goed opgevoede en crouponeren ze terug in regel als ze afgedwaald.
Op John's footer [in Engeland voetbal heette voetbal, "voettekst" voor korte] dagen zij nooit eens vergat zijn trui en ze meestal een paraplu in haar mond in geval van regen.
Er is een kamer in de kelder van Miss Fulsom's school waar de verpleegkundigen wacht.
Ze zaten op formulieren, terwijl Nana lag op de grond, maar dat was het enige verschil.
Zij negeren haar als een inferieure sociale status voor zichzelf, en zij verachtte hun licht praten.
Ze gepikeerd over bezoeken aan de kwekerij Mevr Darling's vrienden, maar als zij haar eerste toefje off Michael's schort en zet hem in een met blauwe sierrand, en gladgestreken Wendy en bij John's hair.
Geen kwekerij kunnen zijn verlopen en Mr.
Darling wist hij soms afgevraagd beiden leefden of de buren gehad.
